就快父親節，有乜嘢送比港父？

想買件衫比佢著，唔著衫睇電視驚佢凍親

去小佩寵物買啦

針

燒衣紙

？？？

揾你買

我會送個驚喜比港父

我話送針關你咩事

賓狗突個頭出來俾B哥撚

純粹問下 冇話關我事b哥又柒

我秒返佢啦

仲有一個禮拜 21號

送條屍

送支支那旗俾佢

打鳩佢

王騎